[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (266)奧燒在嗎？

lm

巨頭已死

分家了

LM

團長

Pes po定毒撚po

撐雪狗了

兔=六祖慧能
菊=火工頭陀

兔開post要俾正評了

巴神=成崑

唔小心貼錯圖

不要厚此薄彼

渾元霹靂手

巴神再會
棄了

石井=楊過
emily=小龍女
上蛇=尹志平

無人挽留了

明明可以出ucl potw又唔出 出乜嘢歐國杯potw仲要堆人係9up出嚟 on99

雖然你係柒 但係我一直好尊重你技術
玩留

古華特速度慢 但用落幾靈活， 一定好過垃圾morientes

go?

最愛: 不同意

啤

破你膠處(笑)

兩隻都垃圾

玩咩

呢啲老屎忽好似無過黎連登

anyone

full team sin?

go

me 00後，dunno u talk wt

00後無bno

邊隻正

施治

Db7 大帝 卡西 頭套狗

again?

of course i do

play wt

anyone go? 700800676

legend盃？

有排執
玩埸球會先?

gd idea

垃圾都有分無咁垃圾

兩隻翻歸飲奶啦

金底legend陣

5記得左轉team

有伊籮蝦就正皮，雖然最近都喺度同瑪修跳舞

Go?

我今日先知泳裝萬年櫻玩jj

淫到仆街

its ok

gogo

其實我唔太鐘意萬年櫻，太單純，雖然噉樣玩jj先正

原來有第個po

On9 高登

心諗咁耐都冇人講野

Go

leno仔變左川島

奧力治一開波單刀解圍

ucl 阿朗 美斯 尼馬

比比同奧力治鬥廢

已經救咗咁多球，都抵讚

冇廢明奴要用佢打正前

夜d再玩

Anyone pvp wif 小妹

Number ?

added
鈴
invite me

又教訓小妹

你教訓我
again？磨多次豆腐

Gogo

last 2

cech

巴打好勁

屌你 @aristo 用埋個 logo

cech 勁
叉陣電先

anyone go

最愛 團長 在哪兒

今天後樓梯有發現雜物嗎？

放工了 一陣返到去教訓你

怕你麼

屌我仲思考左陣你講咩

你講經咩

又無話教訓你

我隻yu dabao 張莫斯升到80
艾沙拉維 hamsik 90
怕乎?

Dc左 sosad

我有102汪la度

你教條毛咩

克魯伊夫 牛逼

1400分貢能寸

石井

巴薩教父 賊6

球王balotelli 傻逼

其實係個pvp matching日本仔自己on9
憑自己實力刷分，我是中國人

我fifa set高失誤率 而家gameplay同pes差唔多

尼維特amf

被教訓了
唔識用碧根

金錢足球，仲尻過Pes

之前兔用黎打4312amf 勁到癲

again？

Wucfu 隊祖好有個人特色

我受過高等教育

我有中國特色

例如呢

標準迷祖

呢期冇用派路了

屈

-6姐
u try try 牙朗cf

hi

Gogogo 近期迷古華

我代高登教訓你

No

國服見

張莫斯

又和

啤隻抽嗎

Ok go

show u nedved amf

汪la度

中超隊=叻哥
可以令成場比賽變on9

btw 屌你 咁都俾你追到
以為2:0 食硬你

迪比藍箭都中柱

其實反cup到
係汪啦度不殺之恩

係嗰球我預左輸 我以為你特登唔入

u jan koller偷雞都入唔到
again?

me技術太差
ok go

jan koller太渣

你覺得迪比路明t9點排

就咁排 兩邊sst9識插入 迪比可以出波

排名

個人覺得路明=T9>迪比

same

真高拿真係幾高, 但未用過佢個頭入波, 腳就入到

路明好似有少少lup 你覺唔覺

nerf左了

Anyone

i mean成個gameplay 好似d波冇球比到腳咁

我

we go try try network

go 快樂足球

我太勁

其實整體應該路明勁過T9少少 但T9走位真係無解

go show u Jan koller

下回請早

t9有時d tough shot好有驚喜

今日先抽到再玩真d先 不過我細帳冇柱躉黎解放佢

金t9都勁？

我冇紅T9比較唔到 不過我有大恩有金底紅底 用落唔覺有咩大分別

金迪比係殘廢

俾你屌打
jan koller vs jan koller

I have too

football without j koller is nothing

啱
Football without balotelli is nothing

我覺得紅都係殘廢

go last？

真咩
胡cfu果隻好煩喎

Anyone want try try my square

Squad-.-

可能我問題我覺得佢對抗太差 走位 射術 傳波又唔係特別出色

公開出櫃

平衡走位攞波係可以 但傳同射認真唔係個回事

牛今日有無食葱油雞飯

Sor 頭先有野做
go now?

go one

今個月番得2日
下星期番第3日

記得食葱油雞飯

可能我黑仔

你黑仔

anyone try my modric

我不打了

5212係神陣

Agger 一俾佢cup到中間就射死

@樓主 可唔可以唔好pin呢句

no

go未

得 17% still go?

趙雲 和好ok?

go la diu enough ga la

Go 鈴已經幫我提升到最強狀態 你死硬

Me use liverpool

ok

show u pirlo

Godun fry me

i today cant win

Ok help u see see

u cant beat me

用full team 係和 用中超又係和
點解要課金

Salah 敗家仔

仲有冇電決勝負

我打得好唔專心again?

無電了

Me change france goooo

今日pvp連續和左5場

勝敗乃兵家常事 和波就唔係了

Why

有冇人玩場

go 700442166

今晚睇唔睇歐聯？

why dont ask me

Added

I afraid today game will be boring-.-

0：0 拖到12碼

我太廢

攻得好辛苦好彩有一下甩咗死跑狗

gogogo?

Ok play wt?

全部cb?

佢斜下 成場失曬魂

外媒報道，祖雲達斯以1.05億鎊收購C朗後，目標是奪取歐聯，但成績卻不進反退，近兩季分別在8強及16強止步，加上35歲的C朗年薪高達2,800萬鎊，令祖記財政非常吃力，希望將C朗送走，甚至向其他歐洲豪門包括巴塞隆拿等球會主動兜售。

消息指皇馬，拜仁，曼城，車路士等多間球會已表示沒有興趣，主要是C朗薪金太高昂，且要保證主力位置及以C朗為核心的踢法恐引起球員不滿。

Wait 我要砌下先 without legend?

K dog ser on99

22隻cb?
唔限啦下話

Ok

ok我砌砌

Gk 岀Cb?

隻大恩真係幾勁

我睇睇夠唔夠lol

anyone go 1

99走位99射門 weak foot 4頻3準

okk

咁勁

go得？

抽隻玩下

出再算

試打多場？

Who try my T9

Do what

有冇人挑戰團長巴

吉覺得T9雙箭頭拍邊隻最屈

接受挑戰

我估擺多隻t9

986662482 細ac

added
我叫周庭

Okgo

俾我射球都好吖

我已經9鏟後面太多人

轉番？
11隻cf

好！

11隻gk

有冇巴迪斯圖達說明書好似冇咩見過人用咁嘅

放雪櫃

卡斯

樣除問題

你又知我叫最愛的是得不到

我究竟同緊邊個玩

你show個名係特別球隊

屌

oh 下場轉
go

Again？

我放曬gk

睇唔切

ok我砌

Cf 太屈啦 一射就有

又柒

ok
你搞笑功力拍得住巴神

Thx bro luv u

吹咩

102 cr7

等你打完團長 決鬥吧

Me ok lah @電莖

有無垃圾挑機

因扎吉

?

見佢射波大大力想玩下 點知佢好似冇生存空間咁

紅底都要上箭先可以出

仲黎唔黎

來吧

紐亞

幾好玩again?

Go lah 傻9

全部都揹住架車踢咁

食左豬油

想打 但要等陣

sorry彈咗機 oning

慢慢

唔訓？

now 打
差唔多訓

女神bb賜我力量

鬥膠

ok 決勝負

好難傳到腳

唔知點解呢隊玩落好唔順 試吓轉下d人 再黎？

當那龍馬柱男

角球跳都唔跳

斬到好大力 艾達臣

Again man

goo

有冇傻逼

lag左下跟住轉人俾隻龍我

哭𠹌咗

me=太一

睇到
應該打和

呢隊搞唔掂

團長咁勁 教訓高登

之前你睇小我牙路

邊有睇小你

迪高配巴塞勁到

唔泊大巴

其實我好彩 施治兩球神救 牙朗單刀又俾你封到
btw我覺得t9單刀轟埋去好過curve shot

@ 巴神用左迪高打amf未

邊到巴塞

屌好難

Me 不嬲踢華麗足球⚽️
對呢到先讓下friendly 打大巴

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(256) 這場比賽無效視為你勝出

#698 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

流淌巴塞血液

Any sb go

自己放xavi sub 小白
美斯sub db7
韋拉換影帝
迪高完全解放T9

Alisson 個球好靚 我o 左

呢隊野12-0 feel

he硬起來了

有撚用

你牙朗嗰球黑仔
係 轟會好啲 我最近練緊curve shot only

再嚟！

still go？

可惜係輸12-0

打多場好冇

Ok 轉番大帳玩433go last

now 唔得閒

你以為我講贏12？見到老馬單箭已經哭𠹌咗

贏埋u大帳

6隻巴塞紅底

係唔俾我入

係你射入咗幾廿球

猩猩神救

痴撚線

劏射又入到

你classic 定advance?

卡西有冇咁屈

成班唔識腳面射 阿伯痾尿咁

Classic

一㩒切換中堅自動派膠

advance諗梗點劏射

呢到得你用advance

我駕馭唔到

但戰績唔係

我換咗美斯開左角球斬唔起個波

咪係 問黎托柒

Again me 3am sleep

Go last?

呢到有幾多人你都唔撚知啦唔問點知on9

ok last 了抖抖

Go man

我advance

你advance 柒頭

今場鬥守

俾你捉到路

咁你係classic柒頭

高登呢

上半場個advance pass又咁撚on9之後冇守過了

Y dun u use classic dude

你係進階柒 你柒太多

俾你打到潛水🤿

啱啱刷牙黎唔黎多場 我轉full team

都係慣既姐 但佢同一條線有兩條友 佢點知我想傳邊個

好on9

唔洗咁激動

Real last

佢學你屯門七人場

聽住先

對住你好難唔激動

結果傳失左？

傳波路線重疊前後兩個 傳地波就咁劃線 會傳錯人

準備幾點訓

小學雞暗改

依家攰了

已經好strong

搞乜野

美斯wtf

我覺得主要我狀態太差

⬆️or⬇️

因為你唔用金波隊

改名做周庭
日本仔k社保祐你

算啦冇乜心機 一落後已經唔想踢

咁似我

應承你今日單嘢得你同我知

冇野既輸5-0姐

上
改到成隻紅恩沙基x messi 咁

改咗個名叫周庭之後不敗

其實輸2-0我已經亂咁踢2球都on99咁輸冇乜心機了

團長登基了

有冇人玩場 唔想睇波住

團長太勁追唔到

見到你攻都唔想攻

日本仔k社偏心周庭

ok 信巨頭

被屠殺

團長今日上箭

你唔想玩姐

睇緊8強

究竟之前我點用金波贏你

我會用中超教訓佢

去啦比卡超

悶嗎

你今日迫搶唔太feel到
之前迫到我傳都傳唔到

暫時馬體會主攻 但進攻mama 地

Rb 無左華拿,南韓前鋒黃喜燦下季先上得陣 進攻仲mama
而家主打反擊但過唔到馬體會既鐵血防守

聽落好悶
估計馬體會輕取

可能同鈴巴打玩壞手勢同佢打唔逼先易贏

Best team in the game

T9 路明
Cruyff
Gullit. Beckham
Rij
Maldini vvd 高列 Cafu
Kahn

鈴都用jan koller

你妖言惑眾

5212討伐左佢了

而家8強德甲兩支vs西甲兩支

呢排好似韋拉>列卡特

Both good

牛佬: Beckham 唔放邊路等於唔sick ball

碧咸cmf麻麻地 而家我轉左用馬圖斯

Db7 both pass 99 and attack goodmatthus more average

你今日轉玩控球

佢數值係完美 但個on9風格搞到佢又唔行前又唔回後 999都冇用

大家咁夜都唔訓

聽日養足精神覆桌

係中場放直線長傳有時會後上

深夜四天王 董 團 吉 登

靠你地推post

葉師傅 唔係咁易㗎

之前一直都係咁用

hi 趙

Hi-chew

Jill

你聽日實還返5粒比我

我睇狀態上db7 or 古烈治 之後韋拉+全能中場legend

團長來嗎

只求唔好再炒

無課算好？

唔想打你隊中超
我愈強越強的

邊可能連炒兩日

重用5212了
中超隊太強 準備封印

勁過我full team

唔錯啦

見係你
同你玩下

運氣足球

好 將你當作我飯後甜點

我full team 玩左半年到

食硬骨頭做飯後甜品

呢句唔錯
go

收皮啦😂😂

😂😂😂

再假d

叫周庭都無用
我肥佬黎

🤗🤗🤗

對陣完高登元氣大傷
周庭bb今晚首次敗陣

唔服打場?

高登係我剋星
我係你剋星
你係高登剋星

巴打睇吓置頂
所以唔好怪佢

我係你契哥

老鐵別亂認親戚😑

要不要打一場 sb

團長25我

來啊 誰怕誰
你遊戲身分認證號碼是啥

992153128

加了 來吧飯後甜品

Sb cnm

來吧sb

你係咪係外國 why so lag

I don’t know

I play with other not lag wor

Maybe my wifi sucks

Fair enough. Nvm my WiFi sucks as well.

I fuck you ,fuck your mum too

btw馬體會柒到

Ho rubbish

意甲之恥 西甲之恥 全部出局

go wt

Up to u lol

Go one full team then sleep

Again

Need to rest

Go last
Try new arsenal formation

U use arsenal team?

Yes arteta formation

Then I use Tottenham squad?

Up to u 不過我出紅底的

Go, wait for ur revenge

雖然輸 但係感覺唔錯呢個陣練下應該有啲潛力

冇5後衛嗰種後面好密嘅感覺

btw 球角球爽唔爽

因為唔係5212神陣
你角球入我咩

開短 one two 傳中嗰下bug嚟

又好似係 都計你組織得靚啦

明天再戰

所有盃賽腰斬

屌 撞到隻日本仔尼馬
當我雪糕筒咁扭

有冇人教下我扭波

未入TG谷既見傳送門

下次識玩啦

佢背隻得住你 唔洗諗即刻剷鳩佢

人都癲 唔想玩場場都輸

變成真正滾地佬

match day?

Yes我太廢

It's not about how hard you hit. It's about how hard you can get hit and keep moving forward.

英文好好

Let me show you
一定係用英撚！

你出隻卡斯拿斯當人on9?

再嘈我用朗尼守,dllm

we go 1?

go, 個名仲係光時?

刺巴

ok, go

This is France

邊個棍你打343
可以試吓hold多啲波，唔好諗點向前傳，要諗點先唔傳失波

如果對呢個陣情有獨鍾，可以試多啲邊路發起攻勢

其實我唔太識邊路攻

咁打返4312啱你多啲

好

時下年輕人太易信人

向後傳

go try my 11 gk?

呢d on9野，16年都玩過喇

又冇話唔做得既on9野你一直都試梗

德甲季軍RB萊比錫鬥西甲季馬德里體育會，以2：1擊敗對手，打入歐聯四強。

賽後德國傳媒盛讚此球隊，並認為在德甲時，RB萊比錫的球員面對拜仁也不懼怕，多次攻門威脅拜仁，認為在四強面對PSG也有力擊敗對手。

講咁多Go得未？

兩個日本仔都德國

菊，幾時回歸

大師

弱化版的我，面對朗尼自帶防反風格的最愛，三埸ko

打md先

三場打完啦

岩岩先打左第一埸

用乜隊

最強前鋒 賓施馬

正式宣布英格籣聯盟得返我一個

最愛有無續bno

我好年輕差少少先有巴神呢啲老嘢先有，屋企5個人得我無，得唔得的？

你有無

我都係用英撚

聯盟唔預1400分以上

我比1997前早少少有 但過左期未續,都無意去英國

why ar有洋鬼子妹

未到最後一步都唔想離開香港

屌你老母臭閪
次次一打日本仔自己嗰隊啲人就變晒智障咁
又跣腳又撻Q
屌你老母連個波都接唔實
成日俾波省中扮傷企成分鐘

Script

小學雞改到太勁
下年係咪冇左佢

英撚一場3000分

Id? We play吓？

阿妓

ching sick ball

阿狗人腳咁勁

again

兩埸輸左

U奧燒隱形

神之手係wai巴一直以為係aristo

why

防守大師兩埸失左8球

原來個post係海絲開
wannafuckloli

太無聊了

咪姐係第一代壓1100分刷分
變左一個集團揸200個account互刷
刷剩最高分4個

K社要你嬴好難輸，人地係小禁區射都會中柱彈返俾個龍

我地pes post都可以咁做
收集200個account 一齊刷

要有2000分先可以post出黎

我叫神之腳

要你輸 = 對面射中柱反彈龍門背脊入

你好似好耐無上水打

今日試咗次單刀空龍跣腳出界

最勁果下script係見過人地橫出波，個龍接唔實打出底線，再俾人屈角射中自己友彈入

冇咩時間打機同打盃
只有扮工時間係度R水吹下

係咪要湊女

我今日 intern last day
但 supervisor 都冇返
鳩坐到收工

想同佢入廁所格劍？

想同佢say good bye?

Yes

go唔go

時下年輕人對公司太重感情

米屈，好耐無睇蘿蔔

冇乜電
今晚先

我燈了

On9?

球王 balotelli 係on9

今晚巴塞vs拜仁

求燈神指點迷津

巴塞

歐聯八強焦點之戰，由巴塞隆納對拜仁慕尼黑。外界看好巴塞防線老化，拜仁隨時再大勝一埸。

自2020年起，拜仁數據冠絕全球聯賽，至今所有比賽僅和一埸。

德甲聯賽17戰16勝1和
德國盃 全勝奪冠
歐聯分組及十六強賽 全勝

好彩一場過 巴塞有得偷雞

多謝你燈

Allin主晉

Real

而家個1億coins點係咪唔洗再轉波衫

None of your business

T9有冇說明書

之前冇睇論文?

論文係教點守姐 教點用既論文都未有

逆向思考啦
或者你可以親自問

t9 用法失傳在殘缺的菊花寶典中

你將點守嘅方法吸收 咁就識攻

係咪時㩒時唔㩒加速

咁如果條友吸收左論文 咁我隻T9要點樣破佢論文

我唔識 但係靠研究論文黎尋求進步

要點樣攻識呢篇論文既玩家 值得再出一篇論文

咁冇計 如果條友已經識葵花寶典 你做乜都冇用

天下武功 唯快不破

你啱今晚睇好邊隊

55ball

屌你死疤狗

感覺拜仁會小勝

一邊fit到仆晒街 一邊有球王五五ball la diu

pes post predict the winner campaign

估中今晚 巴 vs 拜 勝出嘅參加者可平均分配與 球王 balotelli 展開總共一分鐘嘅激情對話

我願意將我個一分鐘捐贈予有需要的人

有幾激情

屌你老母死疤狗

金章安

我都係咁話

me西班牙人

含撚啦屌你老母

咩事啊死廢青

= =傻逼

大陸用語
pes po深黃

我中國人

我係中國人呀屌

政治清算 不會饒過你們!

阿仙奴

@yellow
點睇環海圓神精神強化

錯po

對賽成績方面，拜仁最近5次交鋒，拜仁取得4勝1負，包括2012/13年歐聯4強，拜仁兩回合狂勝巴塞7比0

差party

撐巴神 撐巴塞

拜仁無得輸

傳星期四好大機會出gp legend pool

傳k社星期四執粒

有好多球傳中bug

迪高勁唔勁？

升唔升deco好
勁唔勁？

你試下喂波比T9

無t9
得101朗同包皮

都得

韋拉拍邊個Cmf好d
94林柏特定97 m-savic ?

你踢4231？

勁，打mirtor應該唔錯
不過我得兩窿

睇post頭啦

Anyone want try try my squard

433同4312

守唔到波點守
成日比人用背脊得住我搶唔到
我覺得人地施壓仲勁過我 唔識講

Go ur mother

Your id

今晚就屠你

658972929

Go 好耐冇同你玩

Jill wan哭𠹌咗

早知唔出金波

你出full game我冇得打

再黎？

點解我覺得4312打4123好難打

好呀

拉多個夾尻9轉身

因為4312佔哂中間好易塞車

Go one more我收返堆legend算 屈你金波mo2c

你收起晒佢仲有人出咩

照出啦當練下

我都try try d gold ballgo

對家轉身，係唔應該施壓去夾佢
要迫佢，一係等佢轉完身先去迫
或者2個去夾佢

但有d情況，對面傳得太快
防中拉唔切去夾，
局住CB 1on 1 CF

建議你鏟尻佢博一博，唔好施壓
橫掂你都守唔到eg. 路明，古烈，包皮個類

打match day？
Md垃圾ser好多奇怪野發生，晏啲試吓再打場
去到俾人用背脊得住呢個地步已經輸咗7成，可以試吓唔好㩒太耐pressure，封咗位先

Lag lag day ,I try try change wifi

屌諗住熄左wifi轉data斷咗

我轉左wifi now

收到了

食飯了 轉頭先

背隻得住其實script 黎

你得完轉身射2次都唔入
個場=100%輸

白波

含撚啦

U gay?

U on9

Why u 24 hours online

而家玩耐咗，開波傳幾吓波已經feel到場波會點

久美子9up功力好高

Why u on99

If my name is Jason and I wear no. 99 jersey,
I will be Jason99

Omg,u are really funny

脫口秀達人

Go得

屌點解冇彈回覆 go now bro

有冇人go
881360007

4123好難打

Piatek ho fei

自從菊花回歸 你就每況愈下
先被團長侮辱 再被趙雲凌辱 最後估計會被最愛呢啲宵小欺負

我想玩4123仲黎唔黎 但我4123冇金波隊

Go bro

宵小

Later sin

U on9?

你好野,我唔會同你地打88

小嘍囉

The king is back

hi,calll me?

最愛係新巨頭點會係宵小

Again?

點睇高登抄你個名

巴神 我屌你全家

where

有冇人玩

[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (266)奧燒在嗎？

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
u唔爬文

抄都抄得咁柒

都唔會有嘢關我事

Go lor ,show you real4213

高登搞笑功力可以媲美巴神了

你個名係咁柒

wait 1 min then invite me

有無食到intern妹

冇
個 department 啲 intern 全部本身同學嚟
專請我呢科

🦖妹

咁樣搶返

迪比亞路本身單刀變左fake shot

你唔係特登嘅咩

同學都有妹豬架

你老牛成世都食唔倒嫩草

唔係 本身都空哂射得 點知手快㩒多下cancel左

愛落連登被屌（那星）打

$800 算喇

one more?

ok who go

we go la diu

gg
今晚再玩

鈴巴

Any？

被高登屠殺

仲學緊你招fake shot成日變左射門

等我鑽研奇陣對付你個 4123

高登好勁勁

贏你個2場都係4312黎

我成日感應唔到 flick，變咗原地 fake shoot

你條木嘴玩未

wucfu=md長傳9

玩囉 玩乜 又屠我

等我仲轉咗 4231

一球姐

我覺得一攞波即fake就好用 帶住波黎用好易估到

你唔望下架咩

Fullgo 2

高登巴有無信心追上第四個個
2566分

我睇緊電視 夜啲打

武力月兔有信心過我

諗到個鳩陣了 who go

來 me 3後衛

any P?

we go?

ok go?

go 1 with 上蛇 sin

屌 無後備中堅

傳K社星期四出謝拉特

到底曼聯簽到辛祖先定出謝拉特先

中国玩家……

只想輕輕鬆鬆踢下波

仲go唔go

月兔同你會上到去先

go
you say 2

享利會先過謝拉特

你又炒人？

代替阿特能大教訓金錢足球了

Pvp anyone ?

Push

放工了

cls 男人都屌

而家呢班人真係視菊花如無物

唔打住了

推

憑自己實力斬

長傳9極限係1400了

好喜歡他

唉

唔知踢緊wt

ching好多失誤
last?

Any p?

想食學生妹

右下角

go？

ugg go

夠持久先係實力

Who go

Dllm

董

啤巴

邊個教訓小妹新手

係咪有埋r9 尤西比奧 迪史提芬奴 比利

隻馬甸尼

無人同新手玩 灰

u黑仔

Jill wan how’s your day

你隻f9都勁

Normal ,no happy no unhappy

Anyone go one

高登召喚完我就走

我頂上

go
588607309

咁岩藍箭

Grey again?

u黑仔
go one more, me seems lag

Yes a bit lag just now

不以物喜 不以己悲

啤黑仔到

1200分實力果然勁
last?

我長傳9 go

你可以炒高登半打了

你hentai

打緊lol 夜d再覆桌

恩沙基真係好勁

又打lol

有無人打一場

淨係造比佢埋門就ok
冇乜個人能力

傻鳩

Cruyff cow b

Again ?
放棄碧根算

No ar

Any p

u cow b

Go number?

615893734
I know u are old seafood

叉叉電先

I m new hand

Fake news
Go

-6only我記得比你狀態隊屌打過

狀態隊依家冇得玩了

牙朗大四喜

102朗牛b到 btw 今場有啲lag 係咪我問題

你全紅底

屌貓

好耐冇玩
u want to try？

Ba son 讓小妹 好gentleman

中超隊多數輸絕殺

你讓我

Me challenge ur 中超

One more ?

佢全力了

東亞人最大問題係下半埸後防無氣

Go show u deco

無讓
我覺得有啲lag影響到你發揮

好 今次我用紅底 應該都係會輸

no 我沖涼

巴打

Go play me use gold ball

Me play @牛

收皮

東亞隊呢

我協恩

Ok show u ts 94新巴

Play wt team

769 117 830

U like la
I added u

Later try try

我dg

俾你教訓了

老屎忽防守太好 攻唔入
[url]u db?[/url]

Again ?

Sosad next time 再教訓小妹

邊個教訓小妹

你教訓我
0-0 完全攻你唔入

Pusj

有無人想比我屠

又豬一場

好彩za

Ok see see u any new

3cb

血洗慕尼黑

你覺得如何

東亞隊下半埸既防線

你未比人好似我咁玩弄你邊路？

無人教訓新手？

3件泰仔

屌閪牛去左邊

我上半場岀錯人應該岀簡迪同埋唔岀尼馬

人呢

all weak

Cmon 嫌棄我新手

3cb=快樂足球

Ok one

用左右閘踢3CB

1001

準備topic寫咩

過兩日出101利雲

死疤狗

support

完美

牛又哈人？

又呃我蝦條

998

898

當呢度疤po?